我宣布由今日開始我唔再跳閘了！

唉！今日去完CU百萬大道走個陣

入閘見到好多又正又索既後生女女

真係一車車個隻

咁附近又好多戴住口罩都知道佢讀engine 既毒撚

一睇佢地個款就知唔敢跳閘架啦

平時我跳閘就一定要用大鵬展翅個款跳法

啲女女見到一定好impress！同出曬水

一如所料一邊開左閘啲毒撚都走去另一邊拍卡

到我行到個閘個陣我就出盡全身既力

用海豚式零水花既跳法跳過個閘

但千算萬算都算唔到今日係孭斜孭袋

之後成個人卡左係個閘到成個跌番落黎

雖然啲女女戴住口罩

但我都feel到佢地陰陰咀笑9我

前面個engine 毒撚竟然擰番轉頭問我有無事

希望今日見到既巴絲唔好爆我出黎

唔係我真係唔會再跳了

好柒

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

出色

練下體能啦巴打

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

（抗爭基地）好多人都話開左學之後場運動好易死 其實完全相反

下次去for傷殘人士出既閘到跟人出啦

跳多幾次 練多幾次 咪乜女都返返嚟

今日大學站有得係側邊攝入去喎

我就係想比啲女女睇下我既英勇

下次再跳好佢

咁多教你撞開個閘既片你唔睇
依家柒左真係抵你死

你咁整法閘機遲早殘啦
想做死班技術人員咩

型到盡頭只有柒，柒到盡頭呢都係柒

海豚式

下次跳返掂佢
唔好衰俾班女女睇

笑撚死
唔緊要啦
下次d女仲正
到時跳好d

諗緊下次係唔係上面做番個360度好

跳高啲

我俾10分

過個陣正常過, 同其中一個女仔講 : 過嚟, 跟住我後面

跳閘驚跌會柒?
可以選擇罷搭黨鐵
坐架坐途車 一個唔小心 隔黎有個美女坐埋黎
訓著左 個頭埃左去你度就

原來係你個死毒撚

抗爭左3個月
終於有潮文

好耐無見過呢啲傻閪假膠post

柒少陣

笑左但支持你

冇帶口罩呢

做法唔完美，可以接受，要改善.jpg

真人真事......

全部人唔准笑

唔完美 可改善
下次努力

i know this feel
因為我就係問你有無事既果位毒撚...

練下再出啦好冇？

一次生，兩次熟
Practice makes perfect

推。

Practice makes perfect
跳多幾次就會熟

用背越式啦傻仔

其實跳閘真係唔驚比人捉
最驚係柒

10/10
練多兩練再跳

哈哈哈

跳點會型，緊係一嘢轟落碌鐵先型

好學唔學學隻黑警

7左就算
黎緊練下體能仲邊有人笑

借個位for 入行機場 提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

size=6]黎緊咩行動都要齊出[/size=6]
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
話我發國難財果d
你同我自己落場行返次先
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
18區爆政府春袋

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender
We Now Stroke Back

唔驚啦
下次會有更靚既女女睇住你成功嗰刻出晒水

你夠膽跳已經型過好多人

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

好撚柒呀

屌你老母

以後唔好咁柒喇，啲師妹係咁笑

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

示威潮文

好慘不過做得好

絲打有無男友

系 我親眼見到 fc ed

屌 緊係鬥牛啦

我宣佈正名《 流水革命》WATER REVOLUTION

無事的 謝霆鋒7 左咁多次都無事
7到盡頭便是型

我諗緊係唔係你
因為我出閘個時
見到好多人都..跳唔出
Btw當下冇笑9

沒事 還很帥

你好柒

仆街，好有畫面，笑死我啦

Shit, it is hilariously vivid

好難唔笑鳩你

多謝你 令我今日重拾笑容

仲要好多人信左

屌你不如索性企起部機上邊跳返落嚟

下次唔好喇

柒 but good try bro

不如下次黎個 轉體三分半

柒咗嘅水花一樣咁耀目
巴打唔好唔跳啦

下次成功咗拍個教學

屌原來係你

又話成車女女出曬水 原來笑到流口水

巴打有無事

失敗乃成功之母 巴打聽日繼續跳

不要與任何駐校社工及老師提及任何發夢經歷

花式跳閘

下次小心啦，

跳多幾下無野啦

雖然我都笑左

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

好柒呀

原來係你

溝女高招
巴打係平凡中突出自己

相認

又拉左2個

好柒
捐過去啦下次

engine位手足係真愛啊

樓主仲要加多張gif

柒到喊

喂巴打 我見到你

跳多幾次跨欄王子有得你做

隔住個mon都聞到⋯⋯⋯

染就染咗啲，不過尊敬

想睇

唔可怕 我頭先捐山窿過閘 個背囊卡住左 勁大聲超驚 7到仆街

潮文嗎

唔緊要啦 都唔夠831隻狗跨欄柒
特登bookmark左條片 心情唔好就拎黎恥笑

我唔會好似囡囡咁陰嘴笑你
我會大大聲恥笑你

打咁大篇文原來仆左街

你個名好應棍
巴打可以考慮吓你前面個engine毒撚 係緣分呀

今日見唔到 唔洗擔心
不過今日肯出尼罷課既已經好好

lm

見到有巴打拎住碌遮跳仆咗落地小心啲啦

屌

下次再跳

港鐵：7小陣當幫襯啦

柒唔緊要 但你下次拍卡入既話我諗女女會笑得仲大聲

你已經比其他人有勇氣了

就憑你用到大雕展翅個款跳法？

屌 原來係你

屌你老味

出現了

我都見到

多謝你，好耐無笑過

咁直接拆

熟能生巧

好假膠feel

其實可以撞閘

今日跳 隻腳都卡一下 好彩冇仆街

唔搭黨鐵咪冇事囉

行動啦屌你 9月7號 全城圍鐵

捐閘啦屌你

[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！

原來係你
btw出得來嘅女仔個個都好靚,個個成個天使咁

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

我見唔到啊

啲女仔會記得你！

柒

好撚柒

「第一次見到你嗰陣，咪係你想跳閘但係失手嗰次囉。」
可愛呀！🍰 🍰 🍰 🍰 🍰

多謝提供笑話

中秋多人，係出動嘅最佳時機；亦請全民黑衫落街慶節，等狗狗冇得返屋企過節

潮文

有進步空間，不割

真好柒

邊度跌低就邊度企返起身，巴打唔好放棄